有無份工返shift既朋友入來傾下計？

Hi
今日放假
凍撚到唔想起身